急！！有朋友唔見左狗

名：曲奇
性別：女
品種：貴婦
走失時間：1月14日下午4點
走失地點：石籬2村
望好心人拾獲請聯絡黃小姐，電話：67711328
薄酬

走失時着住呢件綠色衫
希望附近嘅人見到幫下手

Please

推

去波台揀返隻啦 有名種狗係入邊

放狗唔落帶？

偷走左出街

多謝各位幫推，已經搵返！！

Pin this la